（認真討論）依家唔鳩叫攬抄既時候 不服來屌

依家香港最重要係保住獨立關稅地位

依家國際形勢，全球去中國化大勢己成，好多連登仔日日打飛機，無錯中共仆街係好心涼，但係又有無諗過，大陸最壞情況要鎖國同時香港被廢獨立關稅地位，香港立刻就北韓化。

反之如果大陸要被鎖國，香港保留獨立關稅地位，大陸要調返轉頭同我地含撚，唔清算黑警，無真普選， 到時再同佢攬抄。

決定權係美國度，香港又可以做咩？ 有！ 泛民同 GPHONE 果D 可以見到美國政要，可以進行遊說，係美國進行去中國化期間比一個期限保留香港獨立稅區，可能係五年，期間香港必需實行雙普選，嚴格實行一國兩制，港人治港，香港變成一個完全中立既交易區，同時保障西方同中國利益，港人治港，真雙普選 就係美國及西方國家最大既信心背書，而大陸都可以有一個生口，符合大陸利益。

如果大家覺得我ON 撚9，請盡情屌我，如果有道理麻煩幫我推一推 同SHARE 個理念出去，因為要造成個民意共識，犯民同GPHONE 至可以做到野，唔係又比人屌投共，今次香港真係有機會贏，但係又有機會北韓化。